公司多左幾個新女同事…大家幫下眼睇吓溝邊個好啲…

個個都好似好靚又各有性格咁 (｡ ́︿ ̀｡)
決定唔到牙！

一日一個輪住屌

❤️❤️❤️

直覺話俾我知呢個實冇錯…

是但啦，全部一樣樣

我好男人唔會公開講鹹濕野…

你啲PR同事？

係 而家公開招人等人用

金彩元老細肉便器

一定sakura 權F

問下你個精神科醫生

上個月佢話我情況幾穩定

除左下排左二其他都明花有主了sorry

有大波揀大波

柔B都幾正幾溝得落既…

痴線佬

choi ye na

屌你老母傻閪

比老細潛規則過先入到公司